IB option 報價死咗？

bid ask 都冇價

屌 option 話停撚埋
仆街 但個未實現盈虧仲跳緊

原來停左期權

想請問邊到睇?

點解港交所可以無啦啦停option?
平唔撚到倉, futures都無停

歐陽一心fb 有講，5% 停

但係宜家係futures resume, option繼續停, 邊到有寫?

好撚唔公平
有無理由期貨繼續